林超英算唔算歷史罪人？

呢幾條人命佢有無責任？